\section{Con quali metodi?}
\subsection{Norme di Progetto}
\begin{frame}
\frametitle{Con quali metodi?}
Le principali norme stabilite internamente:
\begin{itemize}
  \item Comunicazioni interne ed esterne
  \item Sistemi operativi supportati e di sviluppo
  \item Ambiente di sviluppo
  \item Versionamento ed utilizzo repository
  \item Template, composizione e stile dei documenti
  \item Codifica codice sorgente
\end{itemize}
\end{frame}
\subsection{Qualifica: Strumenti}
\begin{frame}
\frametitle{Con quali metodi?}
	Gli strumenti usati nelle attivit\`a di verifica sono:
\begin{itemize}
	\item Google Code
	\item Aspell
	\item Eclipse
	\item EclEmma
	\item FindBugs
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Qualifica: Tecniche e Metodi}
\begin{frame}
\frametitle{Con quali metodi?}
	Per tutta la durata del progetto verranno utilizzate tecniche di analisi statica e di analisi dinamica.
\begin{itemize}
\item Analisi Statica
	\begin{itemize}
		\item complessit\`a ciclomatica
		\item copertura del codice
		\item numero dei parametri
		\item analisi del flusso dati
		\item fan-in e fan-out
	\end{itemize}
\item Analisi Dinamica
	\begin{itemize}
		\item stub e driver
	\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}
